究竟點樣請假見工先唔會比老細發現

二月開始 In 緊份工
上星期終於見左第三round
以為行完成個process 點知今朝收到email invite 我去第四round.

諗緊計點同老細請假

咩工要見4輪咁多

我都諗緊 政府AO都係3 Round

1: HR
2: Hiring Manager
3: Director/ Function head
4: GM
有D公司要再IN埋Regional Lead 再多D round

外資

比老細發現咁又點

你最後都係會比老細發現架啦 有咩所謂見你請咁多假都心中有數啦

都辭職啦,驚西咩

驚最後無offer
又比老細炒埋
感覺最近performance 差左

跟左依個manager 幾年都無咩請假

市道唔好 不了

渣ga

唔好剩係請一日
請多幾日做無謂嘢

例如去吓邊度影相
做吓啲咩家庭樂

再同同事 share

係你個人唔好定市道唔好啊？我有朋友quit咗份文員都搵到份幼教做喎,雖然佢以前都做開.

請病假囉

我年資淺 但個package above average
所以好難搵到份個package 比而家好

咁你請咩假見工

仲衰過請年假⋯
唔返工射波

見咁多round 應該都大粒啦
你老細識做就留你啦

照請AL去啦，係你自己心虛，無人care